我覺得珍惜香港廣告應該拍第三輯

今次人物描寫應該用江湖人士，佢地出咗咁多力，政府竟然遺忘佢地，好唔啱嘅